<resources>
    <string name="app_name">5 More Minutes</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
    <string name="launch_content">Launch</string>
    <string name="welcome_string">Welcome</string>

    <string name="notifi_1">Пропусти это уведомление, и ты пропустишь важное в жизни.</string>
    <string name="notifi_2">Достигнут лимит лимитов в лимитах. Деактивация телефона через 5… 4… 3…</string>
    <string name="notifi_3">Глаза не железные, пальцы не деревянные. Выпей кофе.</string>
    <string name="notifi_4">Смартфон смартфону рознь. А зомби – зомби, зомби…</string>
    <string name="notifi_5">Телефон упростил жизнь миллионам. А твою лишь затрудняет.</string>
    <string name="notifi_6">Для кого-то мы вечно заняты. Коротких гудков не будет. Найди время на себя.</string>
    <string name="notifi_7">Интересный собеседник – тот, кто общается в живую.</string>
    <string name="notifi_8">В наше время мы настолько заняты что встречаемся только в сети…</string>
    <string name="notifi_9">Смартфон отвлекает от реальности. Ты – отвлекись на реальность.</string>
    <string name="notifi_10">Звуки природы лучше того, что играет сейчас… на твоих нервах.</string>

    <string name="notifi_11">От любви до ненависти одно проигнорированное push-уведомление.</string>
    <string name="notifi_12">Wake up, User… Gadget has you. Follow the reality.</string>
    <string name="notifi_13">Плед, какао и обнимашки – восстанавливают производительность на 100%. Без регистрации и смс.</string>
    <string name="notifi_14">Перед входом в общество, исполни простые правила: 1. Выйти из сети. 2. Отложить смартфон. 3. Улыбаемся и…</string>
    <string name="notifi_15">Лучший новостной контент вокруг тебя. Оглянись!</string>
    <string name="notifi_16">Раньше лайкнешь - раньше выйдешь.</string>
    <string name="notifi_17">Все гениальное – просто. Отложи телефон в сторону.</string>
    <string name="notifi_18">В наше время мы настолько заняты что встречаемся только в сети…</string>
    <string name="notifi_19">Давайте поможем Даше-путешественнице найти реальный мир. А… Ты не Даша…</string>
    <string name="notifi_20">Отношения со смартфоном – идеальное решение. Жаль браки не регистрируют.</string>

    <string name="notifi_21">С утра зарядку делают только они: смартфон, часы, наушники и ноутбук. Займись собой, будь как они!</string>
    <string name="notifi_22">В течении дня успешны две вещи: зарядка телефона и разрядка телефона.</string>
    <string name="notifi_23">Раньше люди звонили по праздникам, а виделись каждый день. А сейчас?</string>
    <string name="notifi_24">Синдром Цезаря – уметь что-то делать уставившись в смартфон. Не Гай Юлия, а салатика…</string>
    <string name="notifi_25">Увеличь время работы батареи. Положи смартфон – иди гулять.</string>
    <string name="notifi_26">Просидел весь день в сети? Мы тоже любим рисковать.</string>
    <string name="notifi_27">Реальная жизнь – странный предмет. Она вроде бы есть, но ее как бы нет...</string>
    <string name="notifi_28">Примета: Если смартфон сейчас у тебя в руках – значит вокруг твориться что-то интересное.</string>
    <string name="notifi_29">Примета: Если начали появляться мысли – значит смартфон на зарядке.</string>
    <string name="notifi_30">У Вас 30 пропущенных вызовов от абонента «Жизнь».</string>


</resources>
